Business casual可以點著？

我好彩攞咗份Intern, 佢叫我著business casual返工。但係我search咗勁耐都唔明究竟business casual係要點著，啲人一係著西裝一係著裙，好唔同style 求各位大佬打救。

屌我求其google都search到喎ching

女就無咩所謂。公司d人都亂著。uniqlo d廣告咁

正常西裝西裙

西裝唔打tie

shirt 西褲

女就唔好露肩露腰斯斯文文就得

講到尾都係睇你個樣
你係靚女著錯都無人怪你
肥婆就小心d